夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

不了

唱啦屌你老木

滅盡龍 屠掉！

go

唱未

gooooo

滅盡左先

最纏綿那些歌

訓唔著

乜撚野呀

聽日拎返

屠龍戰士唔需要睡

訓

我叫左佢叫你來 佢唔肯🤦🏻‍♂️

唔洗陪老婆？